發哥跑贏娥爺！

發哥跑贏娥爺！ - 陳也

台灣《蘋果日報》

這幾天新聞暗黑，連外國記者也被釘工作簽證，阻人搵食，唔使解釋。打工仔唔唏噓幾難。

國寶范冰冰，被控瞞稅，罰繳十億。勁傳她急售41個物業套現。十億罰款（相對身家70億還能夠笑到最後），打工族做死七世都冇十億人工。41個物業，無樓族或者樓奴而言，是絕對性天方夜譚！

范冰冰與香港普通市民要不是存在於兩個平行時空，就是那當中的70億，是誠哥金句中的富貴浮雲。浮雲被低級版山竹一吹就散晒。范爺手握那些不是「無雙」電影裏的假美金吧，公安窮追123天終於讓范爺嘔返十億血汗出來，假如123天乘7（又係柒）結局會點？

窮追猛打之下，十個范冰冰未夠填數，國內不缺一百個甚至一千個范冰冰，聯乘之下，國庫瞬間被「人仔人海」倒灌淹沒，真正的「紅海行動」，No place like China innit！

香港打工皇帝有70億身家，唔奇，把20億身家大手捐出成立基金的發哥，肯定是演藝界獨一的「無雙」！蔡瀾形容，發哥是九龍城皇帝，信焉。唔使閉關跑民望條數，發哥一定勁過娥爺！

陳也

上一則
上一則
十號歪風 (尊子)